Agorina, auto den einai test file. Mhn to valeis san parametro pou8ena katarxas :P

Pros to paron den exoume asxolh8ei idiaitera me to .y.

Ama 8es na deis ti exoume kanei  rikse mia matia sto .h kai trekse to .c arxeio ;)

Oti 8es pare thlefwno h' mpes skype

Pisteuw 8a to xoume vgalei aurio vrady!

Ciao



:/ Gia kapoio gamimeno logo den douleuoun oxi exei pinaka tou styl x[i] kai den kserw ama einai
8ema twn agylwn h' epeidh exei expr.  px to x(i) 8a doulepsei k h shmantikh diafora pou exoun auta ta 2
einai pio polu to oti to ena exei ID enw o pinakas exei expr para to oti to ena exei agules k to allo exei paren8eseis....


8a ton gamisw autos pou egrapse auto: 
{RIGHT_SBRACKET}        {head=AddToken(head, yylineno,++token,"PUNCTUATION_MARK","]");return RIGHT_CBRACKET;}

mou xei fugei h magia apapa ...